父母離婚，可以點做

大個就食自己，仲細就跟一邊養到自己既

邊個有米跟邊個

135老母
246老豆

搬出去住，以後都唔洗理

要睇埋離婚原因

最憎問諗法
係咪你點諗佢地照跟？話唔離係咪可以？
到時又賴個細路自己話要跟阿邊個
扮民主

btw
過來人
有太多因素你冇details 好難講
我自己例子阿媽脆弱d, 驚佢做傻事所以我跟左佢

雙方性格不合，冷戰咗有10年

我怕啊媽情緒唔穩定屈出病，但佢應該唔會做傻事

咁就慘d
我幾年前同你情況差唔多 但原因係其中一方有第三者
咁我當然跟左冇第三者果邊
點都好 頂住呀

我過咗18，應該係問我想跟邊個，同埋想邊個留返喺而家屋企

點會咁樣問個仔, 層樓寫講邊個名咪歸邊個, 到時你話唔要是但一個佢地係咪照做,
咁樣射個波比個仔搞

跟老豆，同呀媽解釋清楚原因，
又無話跟老豆就唔俾搵返呀媽。

同埋唔好以某人一時開唔開心就決定，
要睇客觀環境因素，
一時感情用事最終只會累及全家。

我以前都係咁
搬出去啦，唔係大家都辛苦

唔該巴打